
\documentclass{beamer}
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{beaver}

\title{Tytuł Prezentacji}
\author{Imię Nazwisko}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Agenda}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Wprowadzenie}
\begin{frame}{Wprowadzenie}
  Tekst wprowadzający.
\end{frame}

\section{Temat 1}
\subsection{Podtemat 1.1}
\begin{frame}{Podtemat 1.1}
  Tekst w sekcji 1.1.
\end{frame}

\subsection{Podtemat 1.2}
\begin{frame}{Podtemat 1.2}
  \begin{itemize}
    \item Pierwszy element dynamiczny
    \item Drugi element dynamiczny
  \end{itemize}
\end{frame}

\section{Temat 2}
\begin{frame}{Temat 2}
  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{rys1.png}
    \caption{Podpis do rysunku 1.}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Tabela}
  \begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|}
      \hline
      Kolumna 1 & Kolumna 2 \\
      \hline
      Wiersz 1 & 1 \\
      Wiersz 2 & 2 \\
      \hline
    \end{tabular}
    \caption{Tabela odnosząca się do tekstu.}
  \end{table}
\end{frame}

\section{Temat 3}
\begin{frame}{Temat 3}
  \begin{enumerate}
    \item Trzeci element dynamiczny
    \item Czwarty element dynamiczny
  \end{enumerate}
\end{frame}

\section{Podsumowanie}
\begin{frame}{Podsumowanie}
  Odniesienie do rysunku: Rysunek \ref{fig:rys1} przedstawia...

  Odniesienie do tabeli: Tabela \ref{tab:tabela1} zawiera...
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Bibliografia}
  \begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{autor1} Autor1, Tytuł Publikacji, Rok.
    \bibitem{autor2} Autor2, Tytuł Publikacji, Rok.
  \end{thebibliography}
\end{frame}

\end{document}
